有冇人放榜緊張過細佬妹

真係有D失望
放榜 佢19分 其實已經好驚喜 特別佢本身有病唔受得壓力
跟住去副學士留位
佢反而掛住玩手機
問佢依科好嗎佢又冇咩興趣咁
可能係我太chur
或者佢地依代人太受屋企保護
好冇自己諗法 得過且過咁